今日收工, 俾個阿婆問有無40蚊俾佢

是咁的, 今日收工陣, 有個阿婆行埋黎問我

阿婆把聲好慘,
哥哥, 可唔可以俾40蚊我阿!
我: 下.....我無錢喎, 你去搵下附近D 保安, 或者警察睇下幫唔幫到你!
阿婆: 下...哦, 搵警察同保安呀。我就無理佢

大佬, 我當你無錢搭車, 廿蚊既話我都俾你, 先唔理你呃唔呃我啦, 一問問我拎40蚊, 由尖咀去到粉嶺都唔駛20蚊, 你要40蚊做乜

肚餓